跳掣乂港鐵

各位巴絲唔好嬲
笑下 碌下連登就過㗎啦

btw屌你老母港鐵

逼下先啦